市民湧美領館抗議 促幕後黑手停干預

【#正言正片】市民湧美領館抗議 促幕後黑手停干預

美國在反修例風波中的角色一直受到質疑，今早一批市民率先去美國領事館抗議 ，促請這班幕後黑手停止干預香港事務。

笑到我呢
如果有美國干預就好啦
已經贏左啦

有美國干預班黑警一早收撚左皮啦

今晚再twitter 加多5個% for 領館加班費
dllm